［功能Post］善用TG/Whatsapp 實 時 位 置 功能

Telegram 同 Whatsapp 都有，可以分享比可信任嘅朋友/屋企人/Group Chat知道大家位置只要有Network就可以Share 實時位置（最長可以8小時）走散左可以搵返大家/就算唔見咗，都起碼可以知道失聯之前大約位置

記得每日行山之前一定要share location！

tui ar

tui tui x 2

tui tui x 3

搞笑？

話俾狗聽我出去非法集結？

SEND比屋企人，點解狗會Check到唔係公開架喎

Send完再del左個message 班狗就算check你電話都唔會知